721 內幕?! $$

荃灣元朗福建社團內幕
( Not FC)

Would you trust this video - "fixed" wrong places?
How come Ho Yiu not get arrested?

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

荃灣手足 元朗手足 要注意

呵

一撚早知
所以點解我先屌鳩個裝修RULE
根撚本係引鳩人無差別攻擊全港黑社會, 周圍辣火頭

我D POST已經好撚畫出腸
成班友當我鳩UP

If the contents in the video interview are true, there was at least one shop being "fixed" was a wrong one, but the right one was untouched.

Hope that someone in that area can do a careful fact check , if possible!! If a mistake is made, I believe related folks need to follow-up with the proven innocent owners!